［醒喇］仲支持大J嘅人，你地只不過係另一個立場嘅藍絲

沙律個30萬昆左啲傻錢比錢佢
100萬（冇比）買Gimmick
叫人幫襯佢藍絲呀哥

我明宜加係唔批鬥，咁樣先可以收納更多黃絲，咁但係大佬呀，包容唔係包庇呀，有疑問連出聲都唔可以，有疑問連質疑都叫做批鬥？黃絲應該唔係咁解吧

請大家清醒，唔好做藍絲做緊嘅野，有啲獨立思考

大家要清醒，唔好包庇呢啲人，仲當佢神咁拜

大家仲要繼續供養佢同佢老婆去飲飲食食嗎？

大家可以講得出佢做過啲咩嗎？講唔出吧？

大家要接受現實，你一直支持嘅個個神，只係一個神棍

大J= 騙子
仲要呃手足錢 佢對唔對得住手足

Mingjai 都比左10萬01蚊，佢呢？佢1蚊都冇比過

唔太洗理 記得用不推文

你p牌緊係推唔到啦

唔敢正面回覆？定係唔識回覆？
咁叫你個大J出嚟回覆囉？

大j吸錢佢就識

拉

今個禮拜到大j

食左沙律要同全世界講
掉左火魔要同全世界講
如果唔係就係藍絲
樓主巴撚閉

block得啦 又係到分化 屌你老母

點解民建聯咁多人你唔去狙擊 要黎狙擊大J呢

醒o個個究竟係我地定係你呢？

打手post

唔洗推唔洗覆

你up乜鳩 又包庇又包容 成段野都冇point

樓主最想就係每個黃絲都大大聲講自己出去衝擊過
等d狗有日解鎖左iphone之後有證據嘛

你係咪當我地on9會比你撚化到

我當日就親眼見到元秋帶頭衝入立法會啦

樓主玩緊單機版連登

因為手足冇捐錢比民建聯，我只係心痛佢一直呃手足
我真係唔係想做咩分化

咁你係度做緊咩

龍門腦細>大j> 下星期係邊個
分化撚揀好未

大j話過沙律錢係要黎支持運動？我就無捐過 唔知佢食沙律做乜都要人捐要食成幾十皮

分化撚又出現了

我支持樓主呀!!
BTW 蕭生都有叫人捐錢,麻煩狙擊埋佢

成班關咁明顯帶風 點會成功

有班係打手，有班係on99 唔撚用腦
食沙律都要證據呀 俾埋收據你睇啦不如

政治立場唔好同人格掛勾

戇鳩，直頭加佢入五毛list

講緊樓豬你呀

大J同Tommy呢類垃圾都有上神枱嘅一日
愛恩斯坦見到都笑到彈番起身
真係阿豬阿狗話自己係黃做乜都唔洗驚比人屌

大J同Tommy 根本同一類人

下個可能到喱騷

樓主真喺好撚肉酸，你做緊既嘢只不過用你既標準評定佢喺咪黃，大家可以封鎖呢條分化撚

樓主停啦
你明唔明呀 成個post都無人認同你
你就知帶唔撚到大J風向啦
翻去問老細下一個target啦

樓主唔敢正面回覆？定係唔識回覆？

我明宜加係唔屌9樓主，咁樣先可以收納更多黃絲，咁但係大佬呀，包容唔係包庇呀，有疑問連出聲都唔可以，有疑問連質疑都叫做批鬥？黃絲應該唔係咁解吧

請大家清醒，唔好做藍絲做緊嘅野，有啲獨立思考

見證連登由以前嘅興盛、人才輩出，到而家好似庇護工場咁成班弱能人士都算係一種榮幸
琴晚無意中同女朋友講起Tommy之前Rap嗰段片，六年前啲留言全部笑佢on9叫佢收皮，六個月前嘅留言變哂做刮目相看、支持你、笑錯人之類
大J呢啲垃圾一樣，點解出面咁多行外人壓低做production嘅價，就係多得呢啲撚樣唔少，點知嚟到呢度兒登智障們一樣盲撐
乜撚嘢都係分化咁鐘意攬住啲黃圈毒瘤又奶又錫

利申做Production加淨係睇過伍公子幾條片，準備比兒登小朋友話我打手分化撚熱狗block得之類

有佢沉

發現分化撚以為加句利伸就可以無事

有十幾個正評

大家冷靜

大j表達得差姐，佢咁講 行內人好反感。
而伍公子意思係 ，你平你既事 ，唔好同行家鬥平，
林鄭條片一個人又拍到 ，一隊幾十人又拍到，
政府招標唔會搵youtuber拍，所以一定係會正式咁搵廣告公司咪實貴囉。

咁撚關心大J，佢屌咗你老母呀？

唔盲撐就係分化，因為呢度係連登

( Show Blocked User - 幾時先到星期五 )

心你老母痛
大J個陣講撚到明話食沙律
大家都肯夾 咁係因為咩？
係因為信任呀 唔通佢拎去買火魔又要同番你講呀

你有無證據證明佢拎左去嫖去賭呀
無就收皮啦

你條撚樣擺撚到明係響到搞分化又響到扮撚曬無辜咁

收皮玩單機啦五毛